(遠征葡萄牙)曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[207]

[img]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

負評
🔴🔴🔴呢?

訓咗無睇，拿坡里係hea踢，定係俾鄰居屌打

留名

今晚totally no mood to 捱夜睇波

個括號又錯
又冇紅波波

(.人.)

你係未又想開過
點解我要講又

Yes 贏就緊
睇下係咪456姐

唔好燈

葡萄牙貢近禾地游水都去到啦

搵咗好耐先搵到個post

btw new post lm

新post lm

貢早牙羊囝

馬迪應該會攰死

咁踢法 鐵人都唔得掂

背書呀屌
好撚多野未做 個個禮拜都做唔哂啲野

摩狗就算之前贏到兩三球都唔輪換下
傷左真係自己攞黎

長命工夫長命做牙

如果輪換hehe出黎踢下
上場hehe就唔洗比班大師屌到仆街

“The answer is that nothing is happening. I am not signing a new five-year contract and I am not leaving for PSG. I am at Manchester United and I have a contract. And that is it.”

Expanding on the subject, Mourinho said: “The only thing that I told is true and there was not a misinterpretation of my words was I am not going to end my career at Manchester United."

He added: “I was asked how is it possible in modern football that any manager is going to last 15 to 20 years in the same club. I think Arsene Wenger is the last one at Arsenal. I think it is impossible for us with everything that surrounds the job, all of the pressures that surround the job.

"I think it is impossible to last for so long. If, in this moment, I wanted to finish my career in two, three, four or five years then I would say yes, I want to finish my career with Manchester United.

“But I think I am going to be a manager for 15 more years, minimum, in the job, and I think it is impossible to stay for 17 years in the same club. I think it is the impossible mission. Even if you want to, you can try, but I think it is impossible. Wenger is the last one. That was my answer. I don't think I am going to end my career at Manchester United. That was my answer.

"After that, some people tried to be clever, some people tried to be malicious and they said many different things. But the reality is simple. I did not sign a new contract but I am not thinking about leaving."

kane真係好撚尾機

Lm

TOPIC搵屎人, 負皮

皇馬快啲買走佢
熱狗應該即刻收皮

hi

牙朗

熱狗今年玩埋歐聯
聯賽應該少個對手

Hi 看袋

想印lindelof 歐聯字

x2
其實幾睇好佢

如果佢係黑人你地就唔係咁講

我印左pogba 英超字 第三作客 唔想又印lindelof Third kit

點解會睇好佢 家陣望佢可以正正常常 唔好自爆就算

睇好佢既潛力姐
而家先第一季 點解好似要佢一黎就一夫當關
過多兩季再柒落去再bin c都未遲啦

冇左👹👹👹

daddy train後衛有一手

Rojo頭兩年咪又比人屌到上天花板

早一兩季屌鳩爆炸廢 叫佢快啲走 而家咪打撚哂飛機
而家叫你俾少少時間都唔得？ on撚9

yes 咁樣同即討大師有乜野分別

同埋依家都唔急啦 中堅都係傷左b仔
Rojo就出返黎 流川重係無咩事（可能傷住踢）

sick ball
好難第一季就上到一線

本身唔係踢開英超 要有段時間適應下
Ddg第一季夠比人屌到仆街
之後咪又係爭住幫佢含

有DDG是撚但啦

唔係個個都好似朗隊咁
一黎就勁足十年

真

駁吾刀....

不過睇個勢
白lin個定位都好可能同上年mk一樣
主力踢歐戰

白lin 連頭槌都頂唔嬴
唔覺得會操到啲咩出黎
Rojo jones 呢啲摩佬教得掂係因為佢地意識差
Tune 到意識就會好撚勁
但白lin 係個身體廢

冇獎競猜遊戲
今晚福定馬正選

4231福羊

馬

踢撚死羊咩
全勤咁制

斷章取義 幾撚時有叫過佢走
我純粹係唔覺得佢會成為到最top個班
做後備無問題 我唔想佢自爆都唔得？

福

咁出lin啦

成個更衣室都好似好開心咁

史波

如果今場出左下場見佢唔到我覺得可以

成班圍威喂練頂波唔預佢 知佢實漏頂

駁唔到

果陣仲j佢用腦踢波
唔會禁區出腳
識聯防

B清識貨 得罪講句
Lin啲傳送走位真係世界級 係埋門差左小小
你話lin細隻 hi下就訓 但美欺又大隻咩
咪一樣做球王
加上lin踢中場 成隊波順到不得了
今場再唔出lin 我真係反硬摩

屌你牙羊gay 又講含撚
風紀呢？

留意到撚仔越來越串。。。

其實睇得出佢出波的確唔錯
啲長傳有功架
但中堅首先係要防守好囉

系米有咩5會呀🤓🤓🤓？

仲橙過stones

yes 下下千字文撻埋黎

撚羊

邊到有串 講事實都串？
叫會然lin出黎評下理

為你感到尷尬

收嗲啦食屎仔
屌又有mid term又有波睇 煩

咪同你一樣 有啲無用既堂射撚哂佢
留係dorm背書 做功課

拜利 真係最掂即買即用到

羊

咁身體廢可以操架姐

Luke兄中二就有女屌

伊巴

Rooney

駁吾到

我個人都睇好白lin
其實佢身型唔差
頭槌輸好多時係比人食左位
唔關身材事 係預判唔夠好

比白lin踢盃賽適應一季
下季binc

覺得我曼好似冇咗個霸氣精神領袖咁 卡神太好好先生feel 華西沉默 上年都有朗隊 睇嚟今季要靠伊巴

得罪講句
個名有個lin字都唔會勁得去邊

即買即用 最佳11人

--------rvp-rooney
martial cantona valencia
------matic定keane?
Heinze--stam--jones--hargreaves
------------vds

b仔 > jones
jones一黎踢右閘多

遠既唔講
第一季既落河頂親頭鎚都輸
上季Aerial未又羸晒
同樣係葡超過黎 無擔心過冰人會踢唔掂 但一定要時間
B仔/冰人/宗師依三個未來主力中堅輪換

係wo, 岩岩想打bailey 但快手打左jones
jones近來太好=.=

肥普琴晚咁撚夠薑用winks同ssk打中中作客皇狗仲要唔洗輸
肯黎曼狗未屌你

張伯倫勁啲，爆底傳中樣樣勁，一個人打曬右路又可以頂埋華西個位
咁樣益左利狗就已經要反摩啦

見到hayward咁傷諗起華西
但係真男人而家已經勁到冇人記得佢斷過腳

pg都好得返

JS Park > Martial

Martial 第一季一個打哂喎😲

開頭落河真係戰犯首選

所以留力廢事再屌黑LIN

佢阿根廷唔係踢閘咩
佢黎曼聯一黎就3中堅, 之後已經9成中堅

38乜水黎 好粗好硬

T仔

[img]

元朗 抵唔抵

試多次🙇🏻

Futbol trend
實貴+印字麻麻
以前啲人鳩印

伏黎

21先599

尋晚戰術上真係做足功課
作客班拿貝竟然打雙箭
中場用winks都夠膽
右路搵三個黑鬼凍結馬些路+isco
仲有兩下黃金機會差d贏埋
作客賤種場面打到55波

用599試伏同用699試伏既分別

T仔都ng sick

咪系

辣殺黎

又咁串牙

講下笑 貢認真

ManU

唔講爭d唔記得呢單野

有冇人睇e波拉？

戰術上施丹未夠料做針對性部署

前屆r聯決賽打馬體算唔算？

無睇 係點針對性

肥普肯死未呀

摩狗死先

有無手足而家訓定

肥普唔駛死 肯黎曼就得

粗左好多

Week
我琴晚訓左啦

估唔到熱狗今年歐聯又咁正氣

頑石哪天變黃金

佢知馬體打開逼搶防反，佢唔打主攻，放個波比對面搓
自己拎到波又唔推上去住，學v92係中後場鳩搓，搞到馬體唔識攻

係喎屌醒唔起今晚有歐聯

假獌

食屎仔，咁珍貴既野都唔記得

唔稀罕

辣殺

真 咁都唔記得 渣既

Man u

記一世

咪追擊禾 禾巧驚

禾保護牙羊 尼走先

成版辣殺comment

系咪又要屌牙
又me me you you

我系風紀
冰個搞事呀？

shut up

靜啦屌

大佬河11月復出

個熱狗frd笑4

不如話賤種冇態

有冇人覺得賤種應該賣左賓周馬 搵lin代佢個位

原因同佢應該去巴塞一樣

ha

禾lin拒絕左蝗同疤既邀請

nonono
冇好後備

Man U？

你唔係覺得留係曼聯有得拎世界足球先生下嘛

yes 曼連係二線隊

要講幾多次
無左朗隊, 曼聯最多只能算三線

九流垃圾好冇?

我7歲開始踢曼聯

有朗隊個陣都係小球會

嘩屌，上海上港賤到

做咩事 🤔 唔記得有亞冠睇

好似係有球員傷左，紅鑽踢左個波出界，上港唔撚俾返個波紅鑽 勁冇體育精神

唔緊要了 支那狗

支那狗有體育精神你先驚

有lin勉強可以上一上二線

抵撚死啦，出局

唔踢返出界果個係hulk

刀系狗黎

去得支那耐就自然會變成狗
定律黎

Sadio Mane has been included in Senegal's squad for next month's World Cup qualifiers 👉 bbc.in/2hN4Mja #LFC
🤣🤣👍🏻

做得好

好波 一於踢死佢

屌 慣左星期四晚睇波

Andreas Pereira has lost his driving license for driving 148km/h in a 50km/h zone in Valencia [espn]

dafuq

又係Joel

古埃及文明

除左拉車仲有人公路炸彈 =.=

喂 咪成機抽我地拉車水呀

大家最想邊個前曼回家？
我覺得Zaha返來就可以雙翼齊飛

Bebe

佢係之前換帥急住要成績先咁，仲係費sir嘅話就可以慢慢教，其實費sir後好多球員都係咁
爆炸洛河又係百屌成材

x2

一定係朗隊

小豆

有lkk開路 相信小豆一季入到20球

爆過檔PSG 俾人影到

有無人睇🤙🏻

除非要追, 否則daddy唔會打442 la
弱隊唔洗小豆都大炒
強隊佢大巴出先奇

伊巴返一隊跟操了

十二月應該復出到掛

伊巴 lkk matic fellaini pogba bailey
頂爆佢老母!!!

Lindelof is set to start vs Benfica #mulive [mirror]
鏡報講啲廢話

重有人睇mirror架咩

老豆搵佢去傾右閘咋

攞多三分先出佢打歐聯穩陣d wo=.=

唔好走

夜神好咸濕

台妹post都見到你

諗住訓陣 點知俾囡含醒左

訓醒又要洗底褲

你唔入典知我入

做乜鳩

夢遺定漏精? 睇睇醫生好喎

風紀！又有人講女

當依到fb?

我個妹影左張相, 分享下姐

FF都唔俾 好惡

等睇我表演

今屆歐聯做乜鳩 下體 多仔 摩納哥踢到咁差 熱狗出奇地好

深夜留名

高佬陣
Lkk i10
普巴 爆炸 馬迪
洛河 鍾斯 史波 拜利 大米
迪迪仔

對面守角球會唔會想喊

美心mx

馬體上季有咁西架咩

基沙文依賴症

襟兄弟？J.洛情婦竟是C.朗介紹!!!!!!!!

占屎識食… 好正下

賣走基仔重建啦

插水搞到2黃

有撞腳喎

馬仔後備即係馬仔有波入

又要睇mk同福踢垃圾波 訓了

馬德里都係賤種

睇下啲lin族爆炸啦

因乜解究呢兩場寧擺個青訓喺度都冇梳 又話好返晒

佢要踢u23歐聯呀

tmr go school?

下體會唔會第三架

到時基沙文可以疊埋心水黎

不過最近佢好似麻麻

最少入3球啦

又mk

Form is temporary
Class is permanent

馬體唔上埋個龍？

條後防非常性感

咋架基士文

go mu la diu

邊個斬

Ddg

大米算喇

大米斬地波架喎

後防出3 lin
睇黎ddg好唔得閒

Mk真係西極都有得踢

三大炸彈

聽聞預備組踢得好差

其實b仔咩事

有冇link呀清

麥湯都有sub, shaw乜都無

有羊, 不了

屌你老母岩岩先放工 原來有波睇😳

假曼

原來MATIC都踢過賓菲加

白lin好開心

對面可能仲開心

一齊去即討LA
深夜好少人=.=

唔見有戰術大師蒲頭

觀塘飛緊的返屋企都假-,-

默衰for咩？

葡萄牙及西班牙近日發生多起山間森林大火，在兩國分別造成至少41及5人死亡。
在葡萄牙城鎮「Vieira de Leiria」，火勢往民宅步步進逼，漆黑的濃煙將天空遮黑，儼如一道黑煙牆直撲過來，場面震撼。

好廢

曼聯搵次踢得霸氣少少得唔得呀?

俾咁多錢買人都踢到9下9下咁

福仔負碌入到
btw 新人報到

唔理西唔西波 三分已袋

3分

3分
下半場控制返哂

咁都3勝9分

多謝on9龍

話時話
如果keeper P仔無續約
應該係對面打緊正選

下半場hehe打返上少少真係好好多

我諗星期六有場英超都有影響今場部署
贏波已經收貨 唔好理踢成點

歐聯可以輪換半力啦

馬迪場場踢足
今場都係佢踢最好

希望啦
黎緊歐聯後個場都係大戰

曼聯終於可以一次過ko 賓咩加, 巴素利 同 連名都唔記得果隊

軌個邊傷左雷斯
好似話入波干地都無慶祝
唔知係咪就快炒

干爹返去頂屌帥
屌帥黎頂雲爺爺

個後生龍又係比利時人

晉級歐聯原來殊不易

幾時有得睇shaw T仔

希望福嘅傷唔嚴重

英超太緊, 好難出
應該下場歐聯開始有輪換, 仲有聯賽杯

下星期中有聯賽盃

聯賽杯作客雞湯 唔易踢wor

希望對熱刺,車仔果時d傷兵出得返

上年贏左la飛機杯
今年主力打返d 正賽先

望一望 就算我曼成功首名出線

次名有機對 拜仁 皇馬 祖記 羅馬 拿波理 rb來比錫
唯一廢d個組就係西維爾/莫斯科斯巴達

爆炸頭同卡膠幾時先出得返

果組隨時係利次名呀
到時就

真心勁

16強無得對同國家喎好似

馬迪要踢埋黎緊場英超先有機會休息

柒住贏

三分已袋啦

5隊英超排榜首

英超

賓菲加個龍

-6足球

個波衝力太勁

其實佢拍返個波出黎or掉返出黎可能唔使輸
不過已經有人等執雞

所以隨時得呢六隊硬野比我地踢

托高出底線啦，仲拍出黎

十六強早d出局專心聯賽啦

福仔 係唔係有擊退buff 係身

摩佬話福仔似抽筋，無咩事
mk恩係咪攰

琴晚個球咁搞笑既

然硬 最差都8強出

好少見

人地今年先開始有一隊打

good guy de Gea

Matic: "Mourinho told us to shoot, take crosses, it's because the goalkeeper was very young and it's his first game."

摩佬好波

Daddy做足功課🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我曼開始柒住贏，好現象😽😽

白lin打成點？

係咪可以18分十六強見？

琴晚嗰球真為笑話黎

軌好大鑊咁
安76 好似有去睇波？？

琴晚踢成點？

Yes 精華見到
睇精華覺得羅馬既6號好似幾ok

以為睇緊足球小將，連人帶波轟入網

6號係邊個？
naingollan?

史杜特文傳左幾多年曼聯？

史杜特文
傳曼聯元老

呢個又係永垂不朽既
卡膠接班人

Strootman

朝早留名
三分已袋

和二場 輸一場都穩出線
希望比t仔同mictom出場試下腳

mctom draw foul draw到人兩黃一紅
另一個draw到自己黃

軌搞乜撚 條後防
仲衰過我地
好彩冇買到個藥膏

傷埋雷斯

車板櫈唔夠深 冇乜威脅應該
但鏝真係好尾機

元老? 問過史奈達同加坦未?

今年前二 歐連8強收唔收貨

聯賽超出預期，歐戰合格
P.S. 我好保守

係一齊傳
11-12傳到15-16
好想佢黎

歐聯拿拿聲嬴埋下場, 剩返兩場搵副選踢啦

Yes 我覺得要收起渣古 馬迪
場場咁踢人都死 試下用T仔拍hehe
前就用福

尋晚福仔角球罰球吓吓ban落個龍度
覺得對面個龍好慘
不過都同佢上左課
唔好咩波都接實

學埋DDG果D衰野, 成日都想接實
手法唔正宗, 出事架嘛

恰細路可恥

龍要撞過板先會進步
當年ddg都俾人屌接傳中波差同落地慢

最記得第一年....一角球死球就成班人圍佢
頭幾場...對面幾十碼照射埋去

多謝費爺爺

佢失清高個球遠射 真係柒到

根本當年前面班炸彈訓練有素
落河屎波盲佬呢三件應記一功啦

咪同尋日一樣

有生之年睇到車狗收皮 好撚心涼

ddg:當年我都係咁比人強姦
你捱得過 你必成材

你個有生之年真係幾短下
都唔止一次啦

睇精華 對面龍好似打得幾好 唔似第一次上陣

痴撚線 好撚凍

和一場姐未收皮掛, 小組仲排係榜首
同組下體會連隊唔知咩野都嬴唔到

weak

史奈達我由中學傳撚到我大學畢業埋做緊野仲傳緊

唔係佢派膠真係無乜機會入到波
最接近既係咪馬迪殺入禁區果球?

係, 好有潛力
過咗被強姦期應該上到位

強姦期

咁既攻力真係唔多掂
主要係太少範數, Lkk係禁區等波其實係人都知你想點
前4 ok但爭冠真係唔掂

支持冬天買山狗黎補位

多個基佬文後上走位已經好好

伊巴復出同冬季簽多個

伊晚最多咪同lkk輪換
兩件一齊上真係玩9981燒味到完場
路陸完全猜唔到波上去

第一次出迎已經覺得佢好夠膽 角球又防得幾好

又係比利時人

摩佬而好應該好心涼，軌班垃圾高層攪到隊波咁，而家班正選再傷/停賽真係唔知有咩人用

仲有matic 的話 kante 傷都無咁煩

隨時今週屈仔都砌得低佢地

干地頂多幾星期，等摩佬送佢一程解脫

佢地個西女人真係極品黎
希望佢可以一世為軌效力

再唔係跳槽去鄰居到都唔錯

Me 力保不失

【體育】車路士領隊干地向曼聯領隊摩連奴還擊，公開呼籲對方別再對車路士「指手劃腳」。

車路士在周三的歐聯分組賽與羅馬賽和3:3，賽後以3戰得7分暫列C組榜首。干地（Antonio Conte）賽後為摩連奴日前的言論作出回應：「摩連奴已經很多次對車路士的情況發表意見，我認為他應該顧好自己的球隊，別再對其他球隊指手劃腳。」

身為前車路士領隊的摩連奴，日前談及前東家時表示「其他領隊一定會為車路士的傷兵情況而哭個不停」，此話似乎觸怒了干地，意大利人不忘回應。

談及今場的戰果，干地表示感到滿意：「和局是一個不錯的賽果，羅馬今場表現很出色，他們值得取分。我亦對自己的球員感到自豪，他們今場展現了巨大的決心，要不是他們的努力，我們今仗很可能會全失3分。」

都唔知有無練過陣地走位 買咩人番黎最後都係咁踢

究竟有女屌嘅感覺係典

Btw屌你老母啦碌梳

喂呢個真係唔洗放上黎

我地梗係顧得好
起碼無輸俾水晶宮

你打成點

btw 琴晚賓咩加其實都麻麻地

淨係識禁區外鳩射

篇故仲未寫故 屌梳老母

3分已袋
快d首名出線2017年少條戰線先

屌得好!!

贏多場就夠啦

好似角球咁 都唔明點解無人拉扯空位
lkk 國家隊個時都會沖前柱
番到黎企定定等波頂

比利時左右翼咩人
最聯左右翼咩人

無左爆炸其他人唔識做架喇

再嘈屌埋你呀

角球走位都關左右翼出波事？

福仔琴日係咁陰鳩對面龍

十月都未完又一大堆傷兵

本身未開季我地算有較好深度既bench

未開季諗住 4231個2 有 HEHE+POB+MATIC+卡+爆都可以傷到得返2個

前鋒仲要LKK踢晒3線

攻中MK根本無人可換

爆炸 普巴仲唔復出 真係有排西波

所以p仔真係唔應該走住
新仔上位就係靠呢d位
摩佬都講明佢應該留

去華西學多年野其實都唔差
但好驚下年佢又無位出姐
如果中場重買人

睇返琴晚轟又係擺大巴
但反擊有摸奶世三已經好大威脅
我曼就係差咁個世三lv既
上場對痢狗靠mk好明顯唔work

🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

寄望馬仔應該去到世三lvl

Kolarov 31歲都可以一個爆兩個
迪施高窩利顏射卡吐

🤙🏻

華西個邊都亂亂地呢，件坡佬唔掂啦累人累物

我覺得係前鋒既分別 morata又拎到波又比到波

擺大巴都失3粒

一腳volley 諗起朗隊傳比rvp

而家個攻中位有波去到實斷
MK呢幾場真係唔知點咁, 睇黎要雪下儲氣

琴晚成隊懶到 跑都唔肯跑

Scholes' face when Gerrard says he hasn't won the league

一層累一層
上對猁個場前半mk同主要係馬都幫到下手lkk最多比兩個人mark
後半入左福lin lkk長期比3個人mark實，點攞波啫

打歐聯摩佬咁打先穩陣 入人3球失返3球

morata都有世三係隔離幫拖
lkk下下俾人圍

而家排第二喎

我地有Mk

有時前半場啲人走位現位好差好懶
都唔知點比，之後就橫傳回傳
然後踢hehe個啲位又會比人話剩係識橫傳回傳

史長老忍得好辛苦

自由度低 唔俾亂走位

普巴俾話妹下妹下咪就係咁解囉
前面班大帝一係唔走, 一係鳩走, 點撚樣傳先得架

擺大巴都唔係人人識擺既
轟5後衛3防中
唔計法比都有7個防守
但都失3球
所以話摩佬擺大巴係冇技術性既真心笑出聲

同埋依家基本都冇哂大腳轉邊
下下都地波慢慢轉
有空位都變冇空位

大師玩係就係啦
肯定虛火黎

無朗隊分邊係爭D...要比D時間隊波適應下

Yes 朗隊啲長傳分邊勁撚到...

叫史長老出山教班大帝分邊啦

yes, 有朗隊熱血回防, 洗撚泊大巴

梳囉，咁我跳嘈去玩逐場計，之前係點乜都唔理

和皇馬 和馬體 中遊黎講算勁啦喎

朗隊勁到踢咩位都尾機...
後期踢埋中堅個位

朗隊係未打過龍證明自己only

邊個講, 朗隊打龍唔知幾有功架
費事ddg同清新失業咋

全能球員

最慘泊大巴果陣 d人真係唔走位 堅守自己位 琴晚睇hehe 橫傳後都唔會走前面空位做one-two 對面基本上企穩自己個位就守到你 唔洗點跟住你跑

餅餅先係真迷西

步步為營

Dzeko第一球 成個Rvp咁

迷西既都係高汁會然

史長老其實係教練料 有意識有功架 講嘢一針見血 又型仔 唔出聲都有霸氣

真曼必須迷西
即使口講反西, 心入面都充滿對肥西既愛

後生既朗隊果種霸氣真係完爆依家兩個球皇

diu 爆C朗

岩岩睇返個名先知賓菲加個龍係fm神龍黎

費sir都叫佢掛靴後應做教練, 你就知史老絕對係教練料
不過睇得出史老無心再深入足球業界發展

中場用腦踢波同埋有大局觀, 做教練好多都唔錯
哥狗,施蒙尼,拖舟...
希望卡膠退休都可以咁

但佢上年教完牌 前排先去見工 希望有生之年見到史長老教我曼

勁撚到

做龍都咁有功架 miss u captain

以前中學好鐘意睇佢踢波同人開拖
覺得好型好mk

屌 你咪一樣mk
好學唔學 學埋朗隊啲差野

唔知有無學埋朗隊咁叫老雞

我淨係學朗隊咁食炸雞喳

係 中學同人踢波好易開拖
之後不打不相識
同班mk踢十幾年了

痴線型到

四連作客
一勝一和 希望下兩場都勝
對猁留力打大巴其實都幾正路

如果當年朗隊好似c朗咁勤力
應該去左皇馬做世三

好似c朗咁勤力 神早世一啦

No la 唔似阿朗呢啲25狗
佢會帶曼聯同皇巴三足鼎立

你肯定?

講下姐 佢會跳草裙舞
但未必會走

Btw facebook 啲人成日講福仔特登蝦鳩18歲個新龍
但福自己都係19歲咋

大一歲唔係蝦呀

無心既

咁撚勤力隊波就唔會咁啦

自己on9唔拍走個波就怪人

輸經驗

肯定

同皇巴三足鼎立 會唔會太睇少朗隊?

Yes
我曼唔做阿二阿三

又呃屎忽屌

lm

福今學d decision making 真係好差
仲有單刀瘋狂miss

但禁區外射門/罰球又進步左

屌 練番d基本野先啦

決定屌碌梳屎忽黎破處

鳩射鳩扭

尋晚冰佬踢成點

英撚通病啦 都唔知自己最佳位置
花時間練d 唔係自己常任位置既野
好聽就話打到幾個位 難聽就四不像

其實有好處既, 熟習下其他位既同隊友都會易夾D
最怕係搞到唔拖唔水, 連本身既能力都無埋

對面冇乜威脅比到佢

然後開始迷失 踢翼就話要踢前 踢前就話都係鐘意翼

睇精華都冇乜見到佢防守ge片段所以問下

我睇晒成場都唔係好覺佢做左啲咩

反而大佬寧都有幾下硬橋硬馬既爭頂

咁似某名叔嘅

見有個長傳幾好 嗰個係邊個 精華睇唔到樣

Lin書豪
我願意貢獻曼隻lin換佢早日康復

個龍真係幾勁 咁細個有咁嘅表現 真係好好 又幾靚仔

今季條友又變返正常, 起碼無好似上季咁瘋狂失位先

好似係佢黎

斷估都唔會係大佬寧

印象疑似兩球長傳佢俾，俾得唔錯，睇唔清

m蘋果真係勁到痴根

明明呢到班大師話前場既後備都係福仔
出多d就得，位置唔緊要

而家又話四不像

佢醒目無比雲加呃到

佢地話係就係架啦

咪講到呢到得一把口先得嫁
個個意見唔同有乜出奇 你地成日dump低兩句鳩up就唔上水添

難服侍過港女

冬季簽入基沙文衝冠

講真我又唔覺佢其他野太跌watt
今季係獨左d姐(分分鐘係摩佬落order)
而家連罰球/角球都有埋, 勉強叫追得上後生既朗隊一半咁啦

基仔今年都趺趺地watt

伊巴返黎帶下佢會好d既
順便教埋架坦克

走唔到
佢對巴塞幾勁架

轉個新球場就搞成咁

我覺得福仔各方面進步得好快
但真係獨左好多

山狗冬天 基夏天得唔得？

直頭搵hea碧返黎教下lkk條黑鳩點控波啦
接波下下彈離幾個身位

係就調轉啦，免簽山狗

馬仔都進步咗

兩個都咪撚黎

18歲第1場R聯就派大膠

我地朗隊18歲第1場R聯就戴帽

你搵凡人同神相提並論?

馬迪企開d

我要zaha / 國米爛牙狗算了

why mk咁廢場場正選

Lin 仲廢

yes

而家攻勢剩係得左路, 福/馬 + 羊/盲
右路得華西一個撐唔住

華西跳哂watt

我屌哂你地
球王lin都廢？

gay佬確認

場場CHUR 咁盡後生5年都死...
右路得佢一個爆到落底.. 仲要佢其實係閘唔係翼黎

......系米有咩5會？

唔好屌禾
怕痛...

其實應該比t 仔輪換右閘
以前jones smalling 都係咁練

T仔係時候要磨練下準備接班

咁多年曼呢d野得費sir識做, 而且唔會太影響成績
以老帶新咁上
當年jones右閘跑山王咁上 好撚好j

唔知T仔定睇袋王上位先呢

純ff
想白lin快d打起
咁jones就有機會試下踢唔踢到馬迪個位
我一路覺得jones有能力踢到防中

睇袋王留係水晶宮黑多一兩年先啦

白lin 都好似可以踢防中

yes 對白lin有寄望

右閘都得, 頂下華西囉

白lin似防中料多啲 長傳幾好J

身型唔太掂 唔夠大隻撞散人

防中標波佢實得, 但要做曼聯防中, 仲要有反守為攻既能力
即係長傳派牌同有vision
唔多覺jones做到

山齊士唔好啦
唔好再j佢

摩佬咁保守 + JONES 用波咁普通, 點會咁出呀
JONES 唔同 陰濕賤種雷斯 同一類型
係幾年前 軌對曼時 因為特殊戰術需要 先會出蘇馬 盯死 爆炸頭

泥淆牙

白lin 反而有

想要weigl
已經比鏝同疤睇撚中左

曼聯大軍已回到英國了，而昨晚於75分鐘因傷離場的拉舒福特看似並無不妥，相信昨晚只是肌肉疲勞而已。

抖返場啦, 我想睇馬仔

下場上mctom算啦，mk操fit返先

我唔想佢黎到做第二後備咋

我好撚想睇馬仔

Mctom仲撚廢 Mata踢10號好過

Jones做破壞性防中就得

中堅算啦唔好害人

間唔中大戰，戰術性部署打防中man mark做破壞就得

咪撚影人啦 得背影都算 仲有埋樣

爵士我幫到盡啦

咁睇唔開著廢Lin

著件波衫都要比你地影
重要有埋樣 會唔會過份左啲？

唔會, 起碼關曼聯事
點都好過班友講女講GAY

啦 唔關我事

此地無銀確認

好撚狗

上次著廢lin果個都好似係葵廣比人影

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

影還影 樣就打返格仔

著lin 係真曼

好人好姐著LIN出街 肯定有性病

冇買呢件呀我，呢件一出汗就濕撚曬
我嗰件白色黎

系，上次葵廣果個你黎

俾mk妹搶左張書單係度喊果個?

我即刻衝出去睇先

我做證人 爵ching冇咁靚仔

其實幾型幾好睇

屌你老母四眼狗

上次條友有女

果位ching 高過lin 真人la
算著得唔錯了

🤓🤓

屌你老味po埋我個樣出黎唔打格

邊撚個影我牙

dllm

有時真係忍唔住...

其實係禾黎

又番左香港牙

離地撚收嗲啦

咪踢爆啦屌

佢有錢到日日搭飛機返屋企瞓

我刀話禾系北京
飛返黎都唔洗2個鐘

明明她不配做對象

靜啦狗西

屌你全⼂⼂乛⼀⼃

家

北京飛3個鐘牙屌你

係咩....

上個月先去完番黎
明明係外國食鬼妹 仲扮

無 肥7毒撚一名 撚有得食
個個係你咩屌

又欺騙最區手足 好仆街

又借d 意講女

唔撚講女係咪會死

講得好

妹妹

妹妹可以沖到一段

以為佢裸跑

屌得啱

好心佢著條淺色褲

Yes

之前唔是傳要兩個月先好架咩
咁快就操...

車如果炒干地係咪入安狗

點解會有棄帥想教返同一間

安狗無人要依家 唔想佢去猁

黎曼接摩佬班

唔係操得就踢得架

等多2年先係時機

安帥大把人要啦 駛咩去猁
班猁撚又會睇到自己咁高

未好就操

15年前既今日 朗隊射入英超第1球

著lin波衫係咪原罪

屎波有得踢好踢喇
下星期rojo出返 bench都冇得你坐

you未...

佢繼續係降班隊踩草

睇下你自己
返去原來位置習慣未？

有得踢ok la 話晒一位新丁

場場都有得踢 多謝關心

勇氣既表現

依句真 依個年頭重迷lin既
一定係...

真曼

高普好過76啦講真
炒干地仲好 干地有料 但車仔個邊d內鬥真係完全唔支援領隊 想要邊個無邊個

屌地唔撚識做人 咁搞沙皮狗真係弱撚智 同哥狗一樣ON99

羊果然係基佬

典解貢講

對鞋

Btw 阿仙奴個陣

朗隊繼續著舊款T90練波 不過今次唔係全黑 係銀黑

似nike 會出返t90

射門鞋 要破英超紀錄

係fifa練兵會用嘅陣

係就好了 🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

就算少踢波都要買返對

Yes
最緊要耐著

羊仔好mk

t90同f50
想當年學界必備神器

街場必備之一!
同埋耐著 著一年先爛
依家個啲3-4個月就爛一對

依家啲鞋個樣靚但係唔好著

tiempo算係幾靚

本來反爆依家有少少迷爆了
W清收唔收生

搵日著返對f50落場先

本身就算冇左POGBA
MATIC 爆 MATA 呢個組合仍然到入到唔少波
但爆傷埋個中場好似冇左咁

今日去印衫，前面有個客印15/16件白色作客，得返mata martial blind lingard比佢揀
佢第一時間:咪玩啦連加特

我印完件爆 佢先決定好印9號馬仔

正常反應

其實都係得mata 同martial 揀
其餘兩個唔入流

真
好人好姐點會印lin

有lin=

爆炸真係百屌成材

邊一間啊？白色嗰件我仲未印紅字Blind

唔好o徒錢啦

我仲差今年紅黑未印 鋪頭話要等多一兩個月

點解要等既

17號代理商無返貨 有排等

唔係主力球員牙

明明係正選

邊到正選呀 睇過

咪玩啦連加特

有啲潛力做下個topic

尊重下啦屌

收嗲啦

垃圾冇人印咪要等

尊重下好喎

你真係唔洗訓架喎

連放兩日假 洗乜咁早訓

屌 咁爽
我想訓都訓唔著

真心問 上季話用一億買pogba 不如用1億買 lucas perez + mustafi + xhaka 既阿迷去左邊？

熄晒燈 深呼吸幾下
好快訓到架喇

Rm帶人返黎開p ar diu

咁咪出去多p囉 幾爽

我一路向北 離開有你的季節

你說你好累 已無法再愛上誰

朗隊同迪屁 撐邊隊贏

唔洗講出口啦下話？

Fuck u depay 🖕🏻

有冇手足睇緊呢場

無朗隊, 不了

無朗隊carry半場輸緊

Fly dragon

呢期唔見人

多謝支持

今年adizero ver 係唔係d字有唔同?

愛字頭又輸

洗唔洗咁撚凍

冷到病左

件羽絨可以拎出黎

痴線d女仲著短裙仔

又借啲依講女

黑氣石朗尼.
即使有冇出佢隊波唔係和就輸

根本排陣垃圾, 關朗隊咩事
英超入波果3場1勝2和, 有場仲係逼和鏝城

愛記根本就係廢
無出朗隊完全係垃圾

拖肥洗咁多錢, 英超排16, 歐霸榜尾
點解高文都仲未使俾人炒

朗隊有入波果三場都係致勝致和入球
無朗隊少多4分

成5分架, 搞到咁搵返耶子教都得啦

英超得愛記一隊係歐洲賽輸過波
其餘全部不敗
但而家先有番d起色又好似無咩用
短期內都無咩可能攞到歐聯冠軍(轟11-12果隻好運好難再copy )
因為就黎四大聯賽頭4都有歐聯

條友盲反唔做research

凍到射左波

有無貢渣呀你
禾刀想射 今日得兩堂

我戴左帽

真係勁垃圾
斯格臣放邊

摩牙

Özil is confident he'll join #mufc [john cross]
Mesut Özil has been telling his Arsenal teammates that he'll join #mufc [john cross]

企開d啦x請自行填寫)

風紀

讀書時期再溝過有幾難

拉我啦
反正我都唔想做人啦

我仲好愛佢

哥哥帶你食女啦 乖

半年前好似聽過達子同James咁講

問過史奈達未

最經典真係馬迪

Yes夜神同心軟清

屌你地老母 一朝早又講女
要講出去講 依到正係講波

達子仲話同James會同隊添

互換tg啦 咪阻住阿叔睇轉會

求下奧燒咪撚黎
黎左死全家

又想重複多次馬迪呀清

有手足唔願做人都唔理 淨係講波
我屌你老母個老母呀

準備又恥笑多次

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇
等閒變卻故人心 卻道故人心易變

企開啲啦奧燒

呢d天氣好想攬仔阿

納蘭容若

基

禾刀否現做人

個post我開既
有咩入我數！

卻不得不承認 青春是一本倉促的書

好man!

綠帽唔怕帶, 最緊要除得快
女死女還在, 下個更可愛
其實毒撚一個更開心

花自飄零水自流。一種相思，兩處閒愁。

好, 敢承擔先係真男人, 獎你一頂綠帽

I know that feel

唉搵個第二個啦

你唔是表白咩？

戴帽係上年嘅事了 之後都拍唔翻拖

tom幾勁

屌牙...

帽事既

同我send message 姐

成班友係度講女都無人屌
風紀肯定凍得滯射左波

人到情多情轉薄 而今真個不多情

咪係 我講就即出黎屌我
公平咩

無人講下波既..

仆你個街
晨早樓樓講女
成班作反呀

你日夜都講 抵屌啦

以為去左感情台
系咪又要屌牙

中

邊個唔gur既同我企出黎！

痴線 個個好似係你

曼區手足有難牙，體諒下

why not both?

屌佢地啦心軟清

你認錯人呀？

呢到成日老屈
除左撚羊gay 其他一律唔信

講得好呀爛腳

溝咩女丫
正正經經搞基咪算囉

呢句真

入得好牙清

曼區無野多
最多就係基佬
歡迎各位係到搵真愛
大家都手足肯定唔會比綠帽你

抵啦

黑心, 抵你無女

我祝你行快線

Schmeichel, though, believes that United have improved over the last 12 months and are now operating in an era where the need to avoid defeat often outweighs the desire to push for a win.

The legendary Red Devils goalkeeper told talkSPORT: “I’m not making excuses [for United’s last two displays], but I understand and as a fan I accept it for that one game.

“You’ve just come back from the international break and it’s Liverpool away - the one game you don’t want to lose all season - it’s a 12:30 kick off and then you’ve got Benfica midweek, so you’ve got more travelling to do.

“I know he’s got a big squad to work with, but you don’t want to mess around with the team too much.

“You want to win the game, or at least try not to lose the game and unfortunately that is the way football is going - when you get to these important games, you don’t want to lose.

“But I have to say in the same token that I’m very, very pleased with Jose Mourinho’s personal development, I think he’s been brilliant.

“He always said, ‘I will get it right with Manchester United and I will make the fans happy’, but between the lines he has always said, ‘but I don’t have the players’.

“So when he got the players we have played some really entertaining and effective stuff and have scored a lot of goals.

“I’ve seen a big difference from last season and I’m OK with everything that’s happening there.”

同你遊車河散心

唔想一日失去兩個手足

據《每日郵報》報道，曼聯與沙特體育總局簽署了一份備忘錄，旨在幫助發展該國足球產業。

曼聯將幫助沙特國內的俱樂部和體育機構發展足球產業。曼聯總監理查德-麥斯美艾洛特表示：“俱樂部和沙特有着長久的合作關係，在該地區也有超過500萬熱情的球迷。”

“我們與沙特電信的合作關係是所有商業夥伴中最長久的。”

“能有機會幫助該國的足球產業成形，是個無上的榮耀。我們相信我們可以做出很大的改變。”

上賽季，沙特體育總局還從英超請來了知名球證克拉滕伯格，擔任該國足協的首席球證。

油王

熱狗竟然無hea踢, 對住賤種同多仔都頂得到

快啦屌
曼城 - 阿布扎比油王
PSG - Qatar
我曼 - 沙特 好似仲有錢啲

小心散身呀香川清

Luke撚 幾時車我去食飯

香川

Gay

沙特成個集團咁

奧斯爾可能會在冬窗被賣掉來避免合同到期離隊，據《鏡報》消息，他已經把自己將要加盟曼聯的消息告訴他的阿仙奴隊友。

奧斯爾現在的合同將在賽季末結束，屆時他將會被其他球隊免費籤走，但是雲加上週公開表示他們可以在一月份賣掉奧斯爾。

奧斯爾已經失去了他在阿仙奴的位置，他準備離隊已經不再是一個祕密。而曼聯主帥摩連奴曾公開表示他認為奧斯爾是世界上最好的10號球員。

他們曾在皇馬合作過一段時間，在2013年奧斯爾加盟阿仙奴以後，他們之間仍然互相尊重。

據《鏡報》報道，奧斯爾的經紀人一直在要求新合同的週薪達到35萬鎊，這是他續約的條件。

上賽季阿仙奴曾以週薪27.5萬鎊來試圖和他續約，但是《鏡報》方面相信槍手已經不再想試圖留下他。

他們想要在一月份把球員賣掉來換回一些轉會費，但是目前唯一公開表達興趣的球隊是國際米蘭。

另外報道也表示，山齊士在阿仙奴的未來也撲朔迷離，曼城看上去比較有希望簽下他。

350k 係續約價姐
黎到250k 頂盡啦屌

男人老狗食咩飯

矛呀 想識下你....

jlin好慘

痴撚線 又聊我 又聊梳

Mirror就算啦
Btw買到既當然好

你🤓🤓🤓咁既樣 邊有性趣聊你呀屌

你已經唔愛我啦 失寵

咪互含啦屌

明明係你含哂咁多個先
依家有回頭客 又屌人含番你
好cheap 死playboy

買到 快手放埋mk條廢物

撚羊又me me you you

傻豬黎既
學我一直冇女
咁咪冇事囉

睇下邊個有態邊個咪做正選
唔一定要放既

有無諗過奧燒山齊都黎
開得老人院

MK真係有啲雞肋 食之無味 棄之可惜 有時打到神打上身 有時隱型戰機

mk 奧燒一人半場 好似馬仔福仔咁

反而Mata BB 就定好多 走位靚 不過七十分鐘男人 又開始老了

一月基沙文呀

撚羊真係曼區最辣殺會然沒有之一

黎o燒就夠 係驚下半季十字軍一樣多姐

系米有咩5會？

「究竟邊條撚屌話女人三十先如狼似虎」
我連女人幾歲會如狼似虎都唔知

如果下體要打歐霸 唔知基仔一月黎嘅機會會唔會大左

不能同意更多

奧燒真係黎的話有無得踢R聯

但世界盃年 好難講

主攻 盃賽/週中快車

好似己經放哂名, 唔知後加得唔得

有得

簽奧燒 Mata可以講走硬

O燒踢右翼

歐霸同歐聯名單應該係可以重疊？
如果奧燒踢到歐聯咁又真係唔怕簽

簽mk個陣都聽過呢句

冇記錯係踢得

其實佢係皇牌主力唔駛點驚掛

真係簽奧燒
跟著伊巴又出番黎
仲有渣古
條中前場真係

佢放邊隊都會有得踢
但夾得好唔好又一回事

簽馬迪>hehe走硬

幾時會傳到羊

如果係咪都要嘅話，早買好啲
今年攻力仲係麻麻地

伊巴出番黎剩番幾多冇人知 當然希望佢不減當年勇
印左佢今季歐聯波衫架

已經有堆人話羊下年夏天走
唔洗傳

其實出下lin 可能會有唔錯反應

唔好懷疑 只要相信 伊巴會以更強姿態出現

回家吧

識貨

yes 我期待緊

希望多啲新人反伊巴 因為曾經反佢嘅人已經迷上佢

“I need new haters. The old ones became my fans.”

始終係組織問題 防守做到 反撃仲柒下柒下 反撃仲係各有各鳩衝 駁腳互傳雖然好咗啲 不過仲係未成型

尋晚打FIFA, P 仔好好用

MK個陣我都覺得只要佢同老豆無心病一定有得踢
但簽埋奧燒同電話佬 真係唔知馬達踢咩位

下面簽馬迪Hehe走個d就無可能啦

你估我曼十字軍流架
Btw 中場如果卡膠退休 P仔就算番黎 都好似差咁啲
希望入多件

kagawa.

呢度大把人話要推晒睇袋同tuanzebe上中場

其實我都有咁講過
但摩佬好少推咁呢
尤其馬迪個位
真係想踢死佢咩

Ozil has been linked with #mufc for best part over the last year. Ferguson scouted him in 2010 and United could have signed him in 2013.

唔好成日FF季中簽O燒啦，你地為下雲爺爺著想得唔得
話晒佢又放過vps比我地，又照顧黑碧同c維c達得幾好
不過簽到o燒翻黎我曼肯任借黑lin帝比雲爺爺球亡我就豬池

賣啦 唔好借啦

借完唔洗還

求下奧燒咪撚黎

送都得

有個手抱BB ge 拖肥迷襯亂 打左里昂d人幾槌

BTW 艾殊利威廉斯咁廢就咪撚搞咁多小動作, 安份踢波啦

luke梳我屌你老母

一日五次

屌得好呀

成班友嘈還嘈, 衝埋去場邊想自殺咩
剩係掉銀仔都掉死

拖肥gg

好攰

屌你老母

做男人好攰

閹左佢

正常人就肩膀攰 你就丁攰

我諗起 之前 EVRA 定 RIO 比人掉銀仔

要嘈就係中間嘈, 行埋場邊根本戇鳩
就算主場都唔敢包唔會扔錯自己友

打人果個球迷會被取消季票兼1年唔比入場啦

仲要抱住個BB 沖埋去
點都講唔過

pish

你條撚樣已經捕緊1001

世盃年你走去打r霸，有冇人選你

CLS

基沙文無歐洲賽半年都應該唔使驚
Touchwood我諗就算佢重傷到五月先復出都有得踢

Agger
雖然法國咁撚多人 但佢點都仲叫係第一皇牌
最少呢一年都仲係

已經有新皇麥巴比同無敵箭頭真耶克

關咩事呀 佢個隊打歐霸佢想架咩
仲有迪甘斯條友皮耶泰奧雲個啲都揀 好似歐洲賽都冇得打？

麥巴比算係另一個威脅 但唔係好同位下嘛

就算歐霸都揀佢架啦, keep住有得出場就得
馬仔夠有歐聯踢啦, 咪又係無份

psg既麥巴比都算同位

黎我曼衝英超好過係小球會踢r霸

既然西甲又冇份 得個歐霸打咁冇癮
點解唔過黎我曼爭英超 爭完英超 攞左世盃 金球分分鐘都有得爭下

一陣俾鄰居快手搶左去

法國 kante pogba 基沙文 係絕對主力啦

Mbappe coman lacazette 個啲咪輪住踢囉

不過coman 入到 馬仔入唔到 真係好嬲

如果MK仲係咁嘅態 似佢走多d

Agger
Coman吹大左

唔會啦

攻擊力暫時真係唔及鄰居

墨超神鋒？

係

無錯

泰奧雲 都入到 其實係咩事呢

迪甘斯是笑話嗎～～

又唔撚識用妹妹
搞到變四不像

屌你條女

阿妹拍Kante好過Matuidi
而家都算習慣左
今年拍馬迪都唔錯

你有閪羊都唔知足⋯

話時話benfica 唔係有個garbiel barbosa 架咩
點解琴晚冇出

呢個唔係國米既咩, 原來去左賓菲加

借左過去

死基佬

話說比利時個3241好似幾勁

.

慢慢點啦
遲d你就見我唔到架啦

都話帶你去wet

跟luke去沖喜下啦

包你屌女屌到腳軟

呢件真係慘
明明當年係妖人 新尼馬
仲先過耶蘇成名

1001

1005

10010

俾國米玩

麥湯續多一年約

睇錯，係續到2021，有option續多年

1001 加返朗隊圖

And 👹👹👹

1001冇朗隊既我祝你同拉車一齊去游車河！

1001 咪玩啦連加特

G持

next topic

1002

收到

1234

1001 咪玩啦

比我開ok?

1004